諗起季初反朗post就想笑

日日幾個post踩到一文不值
點知風水輪流轉
而家咁多抽水post都係你地造成

凡事留一線日後好相見

入球轉化%

屌喇星
淡友俠同蝗騎日撚日講1.82

你呢 琴晚唔見你既

其實王騎要死啦 呢d垃圾

God save the King!

marketing

公關

今屆世界盃一定係葡萄牙拎

之前日日笑1.82 ，而家

美欺而家世界盃正賽入球轉化幾多%